# Master Thesis

Thema der Masterarbeit: Vergleich und Evaluation von Low-Code-Plattformen gegenüber konventioneller Softwareentwicklung

Dieses Repository dient als Ablageort für die Protokolle und Applikationen, die bei der Entwicklung von Anwendungsbeispielen erstellt werden.